林早洩會唔會驚到J軟射唔出呀

會唔會破咗高登成立以嚟最少人上嘅記錄？

佢只會早洩，不會射的

見過9個

陣間變幾億人上高登嫁啦

派報紙是常識吧

同埋好似我個名一樣，d精係流出黎不是射出黎

大家好！我係高登開台已入forum的最資深會員 尋日都要轉黎新壇同小佢老母

睇下佢地幾時要熄燈

佢有j架咩？

咪是但加多兩個0係後面

早洩

睇左高登十幾年！真係只睇到越來越壞
又多五毛共奴又block人

一個沒有自由表達言論的forum重係咪forum

好高興又加入新forum！我之前用hkg+都有俾$8支持下做vip架

食屎啦林早泄

Lihkg登基喇
Btw, an機有得dl未？

.....

上線用戶多過用戶數目

玩撚完

條友唔驚都射唔出架啦

ho bo Ching